
                      Muy bien realizada, ha cumplido su objetivo. Inspirarnos y dejarnos esperando más y más. Quizás no tenga tanta acción en términos físicos, pero si los hay en forma psicológica y política. La película en sí se mantiene en alto. Llena de suspenso, destrucción, coraje y dolor. Las actuaciones son fantásticas, cada actor logra interiorizarse en su personaje lo que nos hace entrar en el mundo de Panem. Katniss nos traspasa sus emociones a través de la pantalla en cada momento y eso nos hace llenarnos de valor, miedo, tensión y emoción en cada situación que ella vive. La puesta en escena también es espectacular. Al final de cuentas la película es una obra de arte, ya que a pesar de que es la parte más floja de los libros nos logró cautivar y atrapar en este mundo, esperando para ver el gran desenlace de esta historia que vendrá cargada de acción, emoción y dolor.
        
            